駐紅磡分區女警初步確診 上周三最後上班無接觸公眾

一名駐守紅磡分區雜項調查小隊的36歲女警員初步確診新冠病毒。她的家人較早前經測試後得知對病毒呈陽性反應。該名女警員被列為密切接觸者，並被送往檢疫中心進行隔離。其後，該名女警於檢疫中心進行初步測試，於今早發現同樣對病毒呈陽性反應。

該名女警於過去14日沒有外遊記錄，工作期間有佩戴口罩，並沒有與公眾接觸。她最後一日上班日為12月23日。

警方高度關注事件，在等候衞生署進一步評估及建議前，與該警員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測。警方會派員清潔及消毒該名警員的相關工作地方，會靈活調派人手，確保相關服務不受影響。

唔貼黨媒link

點解奶野嘅警察多數都唔接觸公眾依家佢地有咩做

叫鴨當唔當公眾先，分分鐘叫埋D休班"鴨"添

慰安

只招待「伙記」

公用肉便器
抵你老母臭西死呀香港警察
負評我啦mon po 狗冚家鏟

The whole family, please.
30,000 more, please.

抵你老母臭西死呀香港警察